唔好再理理工啦 其他區大搞算

咁講唔岩

係為左理工 要搞大其他區

圍多一秒就多一秒去破壞

大量condom派送